想問物資應該點傳

如果外圍好多狗隻，有冇rally point係比被趕出嘅義士集合，可以將物資帶比佢哋？